\subsubsection{Normativi}
\begin{itemize}
    \item \NdPv{};
    \item \textbf{Organigramma}: \url{https://www.math.unipd.it/~tullio/IS-1/2020/Progetto/RO.html}.
\end{itemize}

\subsubsection{Informativi}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Capitolato d'appalto C1}:\\
     \url{https://www.math.unipd.it/~tullio/IS-1/2020/Progetto/C1.pdf};
    \item \textbf{Docker Ecosystem and Tools}: \\
    \url{https://www.math.unipd.it/~tullio/IS-1/2020/Progetto/ST3.pdf};
    \item \textbf{Gestione di progetto}:\\
    \url{https://www.math.unipd.it/~tullio/IS-1/2020/Dispense/L06.pdf};
    \item \textbf{Testo di ingegneria del sofware}: Ian Sommerville, Software Engineering (parte 4);
    \item \textbf{Modello di Sviluppo incrementale}: \\
    \url{http://tryqa.com what-is-incremental-model-advantages-disadvantages-and-when-to-use-it/};
\end{itemize}
